求黃店介紹買分隔用膠片

如題
要買D 好似餐廳咁分隔用既膠片放office 要高質透明亞加力膠
上網搵都係得黃既文具店無做呢D
有無巴打有介紹?